我宣佈：今日大家都患上左香港腳

又濕又臭噏左成日

正！

講講下有啲痕

樂膚舒 有冇得炒

用愛膚堅喇

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

哼！用愛膚堅啦！

聽日office 應該臭到仆街

屌！用愛膚堅啦！

入定批樂膚舒腳癬靈
fatfat

散水啦